cctoy可唔可以唔好將唔同意見就block人嘅風氣帶入黎財經台

好撚污煙漳氣